DQ和延期立法會選舉是令香港光復的加速器

政府大規模DQ抗爭派、民主派參選人，這一步不叫人意外，因遊戲規則、裁判都在政府、建制一方。

下届立法會選舉是一場不公不義、不合憲的選舉。因此DQ事宜對一眾抗爭派、民主派人士，絕對有利香港抗爭運動。

對於如此局面，痴線佬有三項淺見，希望大家可以細想是否可行，或提出改進地方。

1. 要求美國、五眼聯盟制裁所有未被DQ的立法會參選人。

參加一場不合憲、假民主的立法會選舉，是以「民主」的旗號打壓真正爭取民主的人士。他們都是打壓異見人士的幫兇，西方國家有絕對必要制裁他們。

2.被DQ的參選人組成遊說團，並立即離開香港，遠赴美國及其他西方國家。
各位被DQ的抗爭派、民主派參選人，你們都是被香港政府政策打壓， 被無稽理由剝削被選舉權。昨晚，數位學生動源成員因違反國安法而扣押。可預料你們亦將步其後塵。

你們有著61萬初選人數的光環、亦有隨時被「送中」的風險。離開香港吧，你們的背景會令國際遊說更加如虎添翼。

3.全民Twitter,聲援各位被DQ參選人
全民Twitter一詞出現己久，奈何於此戰線活躍的朋友寥寥可數。
希望各位香港人可在Twitter聲援他們，讓香港DQ事件成為國際焦點。

各位香港人，放棄35+幻想吧。
就算我們有Plan BCDEFG,最後都只會被選舉主任拒之門外。

DQ事宜已成為事實，我們應該積極細想如何利此局面反擊。好好利用這個加速器吧。

利申：本人坚定不移贯彻并拥护伟大国家主席习近平的习近平新时代中国特色社会主义思想

推